支持輸和同15K 全民幫襯所有生意！

熱門post見到好多勇武plan，但和理非呢？
我淨係知呢班人睇錢最大 大把生意賺緊香港人錢，想打撚完香港人之後再賺香港人錢？

不過小弟仲讀緊書...無咩呢方面嘅料，想問下有無巴絲有佢哋嘅生意list，小弟一定會聯同所有朋友令十八區都知佢哋做咩生意，好好幫襯

如果貼街招都會畀人打的話，我認命，已立即報咗泰拳堂，希望唔洗再要大家保護學生，我要保護我的家保護香港！

咁你清楚你報嗰間泰拳咩背景未

有手足學緊，師傅係好人
無背景正義香港人

0’22 開始，香港人醒未？

又嬲又心痛